荃灣榮安小食呢間車仔面檔真係不得了

話說食係幾好食，但食緊野枱底幾隻老鼠走黎走去都無人理真係好難頂

不嬲take away

十年前就好食
依家=垃圾

廿幾年前就好食

好似傳左俾個仔，明顯差左，但都叫一般水準

係真係傳左

十年前都已經變垃圾
又污漕又難食
啲餸難食到...

其實呢間嘢
真心覺得係垃圾

有老鼠報食環啦